今日去整野叫個客自己開價

今日去幫間餐廳整雪櫃漏水 佢話隔離個櫃門壞左 幫佢揼零件又打窿 都整左一兩個鐘 之後收錢個陣我話個櫃門收幾錢你話事啦 之後佢俾左80$我 話好意頭
我嬲到即刻除褲係咁屌佢個雪櫃排水喉 而家佢係咁say sorry 叫我屌佢 我屌唔屌好

又邊套垃圾戲嚟

叫我屌佢 gay

50幾啊姐黎

咁重口味

佢俾得80$我可能包埋屌佢既錢
唔屌囇左

咁你完咗事未

而家屌緊佢個女